hi 淡友 (1292)

咁都1001

大法使用者加油
我被擊中

直抽上去

好
手足賺埋我果份

夾死廢淡

夾我啦夾我啦

千跌我有經驗
有錢捱過今轉就會熊軍大勝

搵人夾下我

哇 千跌

無用大法

救回一命

跌乜野

有feel記唔記得9月跟納指跌唔跟升

又fake

跌得唔夠快爆倉我有經驗

跌個少少

可摸耳升返上29900

等下啦

等唔到了

又要斬手指?

又升返

咁又未 想快d到目標袋錢走人姐

你call 定put

call

試完淡友深度啦，原來無料到，直上3萬

大好友

262 call 到而家，你話呢

Put得未

hsi？定dji？

道

一齊升 ok？

一齊升天

我願意用納dee千跌換道指千升

淡友比d 力

到頂喇到頂喇

頂係用黎破

識野

破頂沽，穿底揸

ta學名叫反唱調指標

不嬲係咁玩，值博率最大純殺止蝕盤角度

想買PS5呀，你乖乖地升啦
啱啱睇完YouTube d 介紹

出左大上針就橫行，明顯儲流動再爆

又好似7月咁易玩就冇窮人啦

升緊la

永遠用最狗既角度代入去玩
唔到位都係巳緊我地落搭

最高目標睇289下年3月前

我知有啲遠

大摩同我睇法一樣

點解今日夜期唔升既

夜小小升

係咪架

淡友得咁多料炸

日線10ma就到位

根據經驗會串完之後爆上

U need to “change my mind”

可摸耳升上30000

唔爆就幫我含撚

咁爆呢

我幫返你

想睇

打中我止蝕原地走左
大法加油

Join us?

你幫我

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

大法喺牛牛場咗 大戶要食信徒了

聽日熊軍贏返日啦終於

尋日已經屌緊67啦

開市先知

比d 力

尋日朝坐到依家

嚟緊接你
船難完坐咗自私艇

法則

就來接你了

法則我要進來了

信念唔夠 食一半先

我終於知點解跌！！！

我放撚左7500

今次係回調定真趺

法則我到了

我未到呀

295？

29600

幫緊你

做淡友真係輸多贏少

咩事 係咪要跌啦

23000

震完倉 準備坐火箭

唔啱位做 你做好做淡都豬啦

上30000

miki 有好野@一@me 回一回血

但股市長遠都係升嘅時間多

gogogo唔夠燃料

淡友快d put la

回調當跌市笑死人

跌果雞碎
笑死人

穿290 先好講係跌市

啱呀 接埋法則上30000

傻淡，有得食好食啦

大法者走未 睇路呀

想跌喎 點睇

傻好，花無百日紅

應該打中你止蝕

紅左幾日姐

好友：熊trap
淡友：又中伏

記得唔好刷牙

十天線頂撚住

幾日都唔夠500 點

淡友回歸

係咪聽日到熊軍威返次

290 升到 300 過千喎，清

威？睇過

我睇港女

港女死魚咁，邊個會玩，緊係玩大波美女

我都係想賺個首期姐

送個首期比人就差唔多

賺咗個加大

今晚蝕左廿蚊俾支牛

窮撚既首期，只係有錢人眼中既紅酒加大

法則到家啦

大法失靈

接到手足

miki 重創救唔返
btw 終於失靈 今晚開市力挽狂瀾都唔定

我回緊血

法則巴返到鄉下喇

@法則
我要進來了

滿曬啦屌，3萬put 落黎

你張299 PUT

之前call 納指食左轉DJI都係時候

等睇今晚call 唔call 好今日睇左個市成日無玩過

等睇DJI 開市插落去

反手唔好漏左手足

有2張

夠錢去staycation

幾時食

謝巴開心

信唔信轉勢日

係呀。。。買唔到PS5 lu
睇人玩算啦
未有任何再trade既idea
等帶領

照舊
中期plan要中先有錢賺

275

如果真係落到，上次止蝕無走錯

咁跌法會死好多人

開心呀
救到法則 彈得

點知訓左無走到

我自己有bias
中期plan咁睇 未必準

真係彈緊

Jump！

如果用塵巴種方法
dji係咪先睇288

當我（淡友）都用大法
大芋終於捨得插落去了

冇叫你call架

好彩我一股不留

你啲工傷呢

未call 謝巴話等開市先算

做咩自私put左都未上到3萬

三萬點真係輕鬆坐

走左啦

坐自私艇先有得贏

走到

坐大飛

跌乜鳩呀都未上車 266呢

開唔開心

開心

冇老點你 解套了

下次都係跟你先，硬淡真係玩唔過

我未必報位了
次次報都沉船
我好驚令人豬錢

我幫你含下次報返出嚟

唔會呀，好準

獨立思考架嘛

你講完穿29560就升，我個陣就走去29600put,坐左兩日，都係跟你好啲

崩盤啦 淆軍咩心情

開始賺錢

跌得百幾點

趺多過800點先出聲啦

幾耐無見過夜期紅百幾點
聽日借勢插返5~800點

留名待binc

美股企係290 樓上仲係叫好牛

硬淡吉吉先黎跌

夜期閪冧啦
原本要升百幾點
但跌左百幾點
唯番即係跌3百幾點

有女 不了

咁好數口

tala 好牛

賺左9百幾蚊
唯番每日賺幾蚊

所以我唔明點解要嗰個位做
今次冇上30850係你好彩

唔洗輸算叻

高息過ibond 已經好叻

散水仲好睇

put 唔put 7 佢

不了 冇睇開

咁就趺完拿?

我見有賺所以冇走，點知佢一嘢爆上去，所以我坐左係度

淡友係咁上下啦

Set原地走嘛 嚴守止蝕呀玩期

點set支牛個追蹤止蝕或定點

問下腳b
我玩cfd 唔係支牛

唉 每次都係咁
硬頸要30000先put
硬頸要266先put
都係差幾十點姐
下次將個目標set低小小算

啲動物仔 期仔又唔生性

dji要插了

唉 賺錢真係好難

淡友夜期有得食唔食聽日夾升番就好笑

唔食窩

睇過

冧西

支持

262先再put啦

休息一兩日再來過

準備島型向下

參見船長

我加左put，開埋dji

穿290 先講啦，而家仲係好牛

支持
起碼插返幾百點

我有錢賺就得理得你咩牛

認輸 set 244 put

啱呀 根本冇咩牛同熊市

希望落到288

我平手走左先跌

嘩 市底好強 咁都係跌雞碎
牛軍玩晒

懲罰無信念嘅人

Call番上去

跌咁少聽日分分鐘又平開

開始有燃料

我用點定觸發 今日靠佢原地走

我係仔...你有女姐又未有仔

4捨5入而家260

無玩好耐啦

真，三幻點見

斬左未呀張call

hit 中止shit

thx, 試下先

264put 得就得 唔得由佢

係咪買跌就用漲至止蝕
我都唔識用
遲D請教下腳B

啱喎 但都係不了

想問有無巴打用ib ?

想知止蝕點set

[認真系列] 股災到來

你put 左 漲至仲係賺緊叫止賺
put 左止蝕係揀跌至
舉例：26400 -1 你沽左想set 50點止蝕啦
去上圖畫面 跌至26360觸發價 下面價格就set 26350 買入 , 因為你沽 平倉=買入 止蝕
期到26360一到就即刻幫你排26350平倉
觸發價同下面個買入價格唔好set 一樣
急跌極大機會走唔到
明嗎？？？？

彈佢老味

好似打錯野好撚亂

繼續跌

彈上296 thx

舉例：26400 -1 你沽左
想set 50點止蝕啦
去上圖畫面 漲至26440觸發價
下面價格就set 26450 買入 ,
因為你沽 平倉=買入 止蝕
期到26440一到就即刻幫你排26450平倉
觸發價同下面個買入價格唔好set 一樣
急升極大機會走唔到
明嗎？？？？

應該打返岩用大法用到傻左

上面=指令 下面=行動
升到或者跌到你set既數就有你set既行動

想加定call咗

點解要呢個位

你話呢

佢行緊中plan. 唔會反手住

唔知架 估下咋

中

你教我既

都係自己妹出黎
止蝕好緊要 今日大法set 左原地止 值博

輸$20 手續費

淡友射曬精未

又趺完拿

肉赤 要賺返100倍補數

咁快手勁

笑死

夜期咩事射晒精

唔明
PUT左唔係跌左先係賺咩

又升

慘慘la 熊友睇住跌完彈番

熊車準備開架啦 上哂車未

可能止賺呢

呢期咁多youtuber拍Staycation既
以前唔會得閒去酒店住下架咩

我更正左 爬下文

咁可唔可以set 晒止賺止蝕架

未 準備好加多張

未試過

諗住提你

我唔敢加
好友個勢好勁

希望唔會好似上次咁啦

我有profit
有得蝕做trade嘅

啱呀 淡雞

沒事兒
好友已全面控制場面

搵日試下

咁興奮做咩，仲跌緊300點

你就好啦, 我好耐都無試過有profit係咩感覺

止賺我通常手動波止蝕先set

好問題 我都想知

波音火箭，call 左，好正

問題太深 問下客服啦問完cap 圖pls

聽日又綠燈俠

呢排做淡都有得賺

只限miki

我港女都有賺喎

聽朝訓醒又綠燈

假升引call...
呃我唔到既
跌跌跌跌

做淡我食左一野350點 冇了

都好叻仔

羊錢錢咁串

大法咁多晚淨係join 左尋晚食到今晚再join 就67 原地止左

抽上好多燃料呀屌

V了 30000 gogogo

咁CHOK既 落400升200

咩位再加

哇屌 夜期去返我落車位

feel到一陣就千跌

唔講 講咗就沉

有無人仲係好友

本身有 但吉吉now

老美班友係咪得個買制

做淡夾到傻左？

我 上30000 thx

我都想佢上30000

做淡正傻仔

多左好多266熊

睇唔透你買咗乜

咁你頭先又講我知

買晒兩邊 做DT

我講彈到296姐 都係9up

聽日科技股升到爆

Qq起碼升番30蚊

即係點都要一開始普通咁put或call左先，先可以用條件個定點?

Set價 開call/put都得架

你用條件 基本上可以做到全部操作

可唔可以一個指令做晒到價入貨，到位就止蝕

個v sexy到

唔想亂入市

啱呀 上返30000先一齊put ok?

咩操作你d 操作都好性感

29460 call咗
做下牛軍好過做雞啦

v底call好勁

個plan 點唔好放棄佢

點會

冇放棄過 食多轉call賺多水姐

賺到盡

Credit to 鹽巴

但入貨同平倉係咪要獨立分開兩個指令去set個條件交易

羨慕完全捉唔到你路

唔識落
睇黎268熊死硬

call ba fatfat

話左淡友夜期有得食就好食轉燈啦就黎

多謝今晚淡友既貢獻

收市再多謝都未遲

見大家晚晚夜期都賺
真開心

嗚嗚仆街大户

你唔係call 左咩同一隻船

搞咩

可能我食咗呢

而家神神秘秘咁喎
分享下，等大家開心下呀麻

等收市啦
好友見好就收啦 我信轉勢日呀

咁都升得返297 聽日會唔會滅絕埋熊軍就轉

Hsi我唔知
Dji我就啱啱食咗張call 信自己

可能盤後做埋overshoot先
帶一帶港女上埋去先

put 又食到，call 又食到，收得工啦

穿咗位
未必行得番上去

何必硬淡

要貫徹自己個plan, 緊係要有原則嫁啦

棍棍有力

Pair trade
大plan ST兩注落
DT做波段trade

大棍咩事

姐係淡倉未走?

係頂位 原地止驚乜

應該無事既，如果咁都上得返，你真係黑
開頭以為你296 會加一注，咁而家呢個位就岩岩係原地

佢3幻位 PUT 完美撚莊

知道，高低位都捉中曬，呢個反彈都完美捉埋，又可以高位加put

啱啱個棍就真係加咗
是但啦 call都叫賺咗

SET左價訓醒睇結果

港女？

DJI 港女穿左265 未必有268

你又做雞？

呢個時勢緊係CALL啦 SET左價走
隨時再上

啱先有人平好倉？

全部都做雞

咁都V到 認輸

上30000 thx

你唔洗訓架

2點訓到依家
夠啦

大法又贏

hsi呢倒升34點

可能上266呢

上一上就回到249

淡友腳震未今日又跌唔落

Qq有排升今日

我係淡淡我認輸啦
係咪可以跌啦

尋日冇玩成日 一買陸金就豬到傻

做淡慘過做雞

謝巴保重，唔想未閪冧你以經冧左

咪就係，鳩call就贏

有心 冬令時間真係令人好想放棄美股

正啦 食左未呀

上到266即put

Miki唔爭氣

Miki 今次上到299xx都put 唔好為幾十點 失去幾百點

如果尋晚敢爭氣啲反手call就好

Dji Call咗啦 食埋啦
港女尋晚獨立行情

淡shall not surrender
做兩邊pair trade啦 升可以沽回吐
跌咪call個反彈浪
何必硬淡

呢D theory 我都聽過呀
但第一日跌400 點，第2日跌300點，第三日㘭腰，咪一樣仆街
信個市？個市fake你時唔留情架
算啦，大家都係搏既姐，跟本無必勝法則

早晨
大家食左早餐未

277熊多咗咁多

可唔可以對好啲焦

入場未呀

食左
下次三文治可唔可以放遠少少
構圖會靚D

腳

賣左隻工商轉海通
下午去轉錢
牛牛遲啲再搞
張入數紙好似聽日先有

食左，但係唔靚，以家吉吉等你帶領

咁樣

港女可否不要跌 伴我長高
美股可否不要跌 伴我征討
牛B 即使早知 升跌那味道
卻想完美到 去違抗定數

唉g 巨棍落

今日升定跌

指數全部也不倒 好友以後也安好
最好 我在意的 任何近熊都 不會殺

唔好跌住嘩

升到仆街

ok you win
Happy Sandwiches
大戶睇到呢張相一定望住你個倉夾

為何在港巿裡 在美巿𥚃 突然便落去

賭性

淨係影腳唔該，背景可以唔要

牛牛兒童合唱團

奈B好跳皮

跌得嗰少少 一陣升返晒啦
廢淡又做燃料

你唔係有put 係上面咩

係，同個市一樣
奈B能隨手使我心碎一碎

咪係笑死人張+2我已經諗住渣到期結為止，基本上今個月連穿260都已經無乜可能

談好 一個龍市 拒絕熊市 熊仔已死去

swing trade
唔升點大插

都話做兩邊 佢升上去我call都賺到錢嘅

支持揸到期結

屌 大笑左 乜野構圖來

吉利日日升1蚊 係咪cls

尋晚先加完沽，仲有水位咩

Sure win 呀

盈富日日賺

落咗295先知

580牛既巴打
今日rip

轉勢未

不如落埋292

到咗就唔會停車

痴心妄想
今日hsi 272 la diu

想針

吉吉唔知做乜柒

今日去到26000 我去旺角裸跑

今日無倉

係投資

小心呀，謝巴轉勢日

跟住會突然有一日跌8成收割

仲放得唔夠遠呀?
食晒落肚
無得再影啦喔

牛牛好易搞咋喎，我一日搞好，尋晚即刻買左張ba call , 賺100%,袋3000 蚊

一齊啦，邊有得輸

可能 19號先到呢
Btw LM

竟然跌
熊軍終於贏

FATFAT啦

打定CV, 睇下邊個老細需要請人數錢,搬錢
利申:有車牌

人天生根本都不可以做雞沽空的一個
無奈淡最夠刺激我 熊證也治到我

係搞張入數紙呀
入錯左MOP
個客服話出張入數紙顯示HKD先上傳

幾多暴跌的結果 我也捱得過

直播PLZ

來夾倉 來千升 就擊到我麼

咁影個肚

純粹影埋屎眼

訓醒又係264,淡g

又有燃料

平開呀笨67

唔差在影再下d
我意思腳指

鳩買牛都贏

去到270成4千張熊

尋晚打鳩我張CALL DLLM

綠燈

咁都升？

大法收皮

條氣係咪唔順呀
無辦法

低位CALL 返有100點有突利申無CALL

一上船就
之前講左咁耐

可摸耳升呀

笑咩前日有食到架

QQ 又發力

咁高位put 都有賺

真係5仔 QQ輪流托
玩晒啦

快d 去申請專利啦

期好紅咁喎

幾耐冇試過一齊跌喇

+19.15 牛gel

amumu 申啦

一陣就一齊跌

睇黎要上270

熊軍咁多位早晨阿阿阿阿阿

可唔可以請教下點睇

做燃料

要問謝巴點睇

專輸錢

你唔好難為人啦

升！可以！
跌！妄想！
牛！奉陪！

今日27000 啦
真係輕鬆

牛軍大勝 今日收歷史高位 33484

股災未

謝巴，痴左線啦

快入牛 又比位各位手足賺錢

270
係26270呀

升買牛
跌買牛
點樣輸

謝b 驚沉船，秘密trade

今日DH 266

我鹽名言

正常應該call，係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應！

機會唔會等人跌少少俾位買又唔買，到爆上去又話追唔切點買

轉燈 孖爆佢買上

唔好咁啦，淡友係難捱既，我有經驗
當你就黎放棄，周圍d 人都笑你傻淡個陣，就係升跌既時候

哇屌追呀

真係
點買都贏
淡淡依家轉軚都未遲！！

上證扯到天花板

今日目標27000 保守就26800

崩盤我有經驗 選廢淡死晒那天

夜期跌，日市升，就係咁簡單

低位無+1 哭能左

睇267先，270冇咁快

410 還好嗎

一早止左shit

垃圾7500未轉勢都唔好J 佢
日日跌

有冇追CALL 有巴打追左尋晚食埋了 另類大法

轉燈未呀

264 again 港女真絕泰 連續交易日同一個位磨

追條毛咩

買牛日日賺

266 必須死

港女波平如境，美女波濤胸湧

想問下 張期到期 係咪自動幫你平倉 ？
如果轉倉去下月 係咪要先平 再 買

慢升格局

屌 我知乜事
班仆街磨期權倉 20號結算

講多少少

願聞其詳(長)

叻咗少少 磨高咗50點

五巫日啲frd

屌返緊工㩒遲咗一秒隻q牛就開咗車

牛軍上船最後召集一陣一棍抽2百點上去唔好問點解

慢慢上先好，有排升加上熊左既唔會走

磨磨下就到268

升就跟跟美股
跌就唔跟
屌你老母

入牛 快

熊得

個情況似係有推期權係上落+/- 400點唔肯走
我都係估架咋
因為每次期權結算前 好多時都會妹

你明明硬淡黎...個名出賣左你

頂位熊左qq 插啦

Change my mind
無謂作對
日日都係咁，就知冇可能大跌
買牛上28000 算

大芋老母正臭西，磨爛蓆

錯, 升就跟美市升, 美市跌就跟爺西升, 爺西都跌就自己磨住唔跌,
環球大跌市就用700+5仔兩隻托5%上去頂住跌幾十點收市

做淡係咁，食返鋪千跌就番哂黎

不要再說了 呢排市都冇睇 佛系放係到算

大家小心，呢兩日係謝巴轉勢日

直插落地獄啦

做咩係咁狙擊謝b

QQ達人

咩事又轉燈好撚彩無手多

謝b死了

轉頭又爆上去架啦, 神奇10點鐘就黎到啦

作老尾試下再跌，一定all in 牛

0005要光復這指數

今日可能大陰

ching 硬淡

呢排睇天線黎食就得
hi到條20天線就插
頭一下多數升唔穿

哇屌謝B 會員編號咁前既
我果陣舊登AC俾人BAN左先轉會

出面個天就有可能

牛皮熊

10點

跌啦

我睇唔過呀先轉
搶到靚名

大棍到呢

銀娛騰訊為升市全賣了命

dh已出

講真，個市真係唔比跌
上次輕輕跌穿260 都立即比人掃返上
市底好強

30 點棍

連登岩岩開果陣 小氣到ON9 BAN左極多人!!!!!!!

轉勢日會唔會由升勢變超升勢

我都好前

qq有冇number推介?

哇屌3位數

首領

連登一開就推post

810

仲前過我

又係4位數 淡友POST 臥虎藏龍

跌未

一棍上270

4位數有咩用 我又未輸

會

無呀無野搵野黎打J 姐

淡友輸到要用會員no黎打丁

未見過2位數就真

幫奈b諗博
奈b：腳b你有錢唔數 數會然number

全部痴左線

入牛啦仲望

不了信謝b

跌乜柒呀

[找數] 有任何P牌會員編號早過我既話，我打飛機射林奠

謝B無啟示喎

我估頭先成班人已經追晒熊等大跌4點再上水笑下班傻熊先

牛佢老母

腦魔竟然唔係top10

FYI

cc 好友們

納dee都好似唔係too 100

好

下望26310 下下望254xx

上望無限

Q熊走人lu
賺個加大

個陣其實我都慢左 開左2個account 第2個隔一陣開已經5位數

凡夫俗子既想法
真熊軍係下望負無限

上多次590 仲有冇得玩

咁你可以輸兩次了

我仲記得一開完就見到有垃圾利嘅fan po

唔經唔覺4年了時日太快

就變呀叔

睇下佢點升
陰升就搏唔過

妺完未呀

大戶營造跌唔落既氛圍營造得幾好

一陣就270啦

今日上得返590?

升左成個11 月，一個靚少少既回調都冇

620下星期

個post多左咁多好友既

買牛真係唔知點輸
頭先跌50幾點
轉頭都升返晒

廢淡死晒

都係講市場走，無謂企死一邊

要升啦

差幾蚊唔識睇
要上都唔係難事啦

真係好似過得好快咁 特別係今年

買左隻565牛玩下

做好日日羊

4年, 戶口d 錢冇加過

升唔上跌唔落
勁

前D有咩著數

朝早妹，下就爆升

因為個app真係好用 user friend...高登當時真係差。。。

2019
2020
Totally fucked up

妹左好多日啦, 升啦好嗎

熄app 3點半再見算啦

但我想睇你裸跑

全日高低位相差140點
先知捉到位 都係得14格（未計食格）
港女真勁

可以係輸錢錢既時候打飛機

講真, 個市強到咁唔好話穿260, 今日連跌100點既力都無呀一陣跌幾十點收市, 夜期又爆番百幾二百點上去啦已經

我個會員NUMBER仲長過我條J

真係好強

渣ga

都啱
跟住一齊shout 280 280

點解仲未升

想啜你條J．．．

條j 短過鳩毛

邊止呢2年 以後年年都係啦

一齊做小粉紅

謝B是我的紅太陽

連登=香港微博

盡左力架啦

On9上第2日成4億性交

腳b是淡友po的歡樂泉源

26000 收回 抵玩
一於入呢隻
27000 就放左佢

難分真與假

依家特價牛

今日又妹市
通常都留番星期5先跌架啦
妹下都好,等埋奈奈D錢錢

奈B 先係主角
我最多只係綠葉

淡友po周星馳吳孟達

我未上車呢.gif

一睇就知我係如花啦

好似option?

可以扮女人

今日又可以專心返工

266

悶撚到升未呀

真係好撚好野, 可以咁樣控住粒燈制位20點上上落落玩足一日

多數朝早妹 晏就爆爆爆

爆跌啦好嗎

唔識

比晒位上牛車，點解咁想跌

牛緊？

牛啦 唔擋市

option 係

DJI 30000
HSI 28000

26400 +1

我琴日食晒d call 好彩琴晚26300又call返

Fat fat 啦

醒目仔又贏錢錢

唔走咪入牛對沖....

恆指熊又蝕 qq牛又蝕 搞乜鬼

嗰30 40點磨黎磨去 煩唔煩呀

Dji呢個位做call定put好，見高水咁多成日想put佢

隔離post 300k 牛 比佢引左

唔put都唔好call住

唔會升啦
QQ拉高派貨後應該升唔返起

再拉多次去DH比我走啦

玩好細 夠食餐飯

我都坐緊call 20格

哇屌...又然緊

停市 今日收工

道299 止?

牛仔能走多遠，30萬市值牛曬單

勁, 見証曆史時刻

屌升乜撚

開車了
直上27000

真係好廢 恆指大棍上 qq先郁少少

牛熊都玩到咁大 香港真係好多有錢人

上30000點

咁仲唔快啲入貨
科妓股特價喎

呢一浪已到尾聲 每次上升都係逃生門
牛油即將溶化

散戶唔敢接貨啦
我都係搏佢依幾日上返600
但睇圖 越嚟越唔靚仔

我搏佢上返591咋 上600咁大貪

嚇鬼咩... 27000 都未到 都叫尾聲

謝巴 19 轉勢日

Hsi似大形雙底 不過唔知突唔突破到
突破到又唔知700會唔會跟升

利申：半桶水睇圖

睇唔明

一齊買上28000
殺熊

258先打, 勁安全

邊有郁

明顯而家係升緊，轉勢咪姐係跌囉

有d話大型島頂

彈得個一兩蚊又死左落去

掉轉睇 島頂變島底

700都唔係靠妹上去 係靠爆上去
當然 佢跌都係

忍住唔出野都唔係咁易架

點會跌呀，市底咁強，要跌一早跌左啦，轉勢係由橫行市變上升市呀
唔買牛過多兩日又話把握唔到機會架啦
put 緊正傻仔

奈銀肯帶升未呀

升完架啦, 唔準再升啦

你岩，總之就係傻淡做燃料啦

啱呀 260咁強支持
市底咁強點穿

錯過左CALL 既機會
醉B又贏大錢

put本身對經濟有惡意行為已經係原罪, 而家擺明係高位做緊整固, 淡友就幻想係高位派貨之後就急插收割轉頭整固完成就爆上去殺晒上面班重熊fatfat

睇來有經驗

HSI 坐火箭

又一棍 頭先紅燈入牛又gel得

大家小心，19 轉勢日

又有疫苗？

眨吓眼就265
買牛真係好過返工

每日你錯過call既機會究竟有幾多次

唔知呀
好痛呀

滅世殺熊棍

我升你老母西
跟升唔跟跌

6億就拉得郁你個市

雙花熊棍添呀今次

700坐……艇

每日一間廠宣佈一次, 全球咁多間廠研究緊你話個市會爆上去幾多次

好撚野

咩事咁撚大棍
好恐怖

打L左26600

搞撚掂，都話call架啦

個6億只有買沒有沽

熊軍同我收皮

今招走左7200先黎一棍

謝巴 266穿左 依家點先

唔叫我

靚升

266熊啪埋 差267同268咋

一早跟我已贏200 點up 啦

知錯啦

邊個仆街造市
吉吉睇碌棍 笑撚死我

上去27000，啪熊先

講左成朝叫入牛都去做淡既要驗下智商

你話呢
我平咗call了

熊b死了

266 慘死

假突

心痛 死哂

食咗兩百點 多謝晒

弱智

為咗殺熊可以去到幾盡

屌，心有靈西

殺晒d熊佢，無人玩咖啦

漏左我呀

反手啦 仲等乜

單日殺熊再殺牛
超級廬山昇龍地爆天星

呢個真殺到無為止

升咩

食完200點 大家可以反手 入熊
快

錯，廢淡係死完又會復活

平凡巴嘴返淡

睇牛熊圖都已經知殺硬熊喇

26650 阻力呢

講真牛熊圖冇用 睇得多壞腦

估你唔到，今次係真

放心上天堂

Ching 700 蝕6格閃先

日日整幾單疫苗，升到28000

夠鐘反手啦

27200熊駛唔駛走

逢高加沽 本多終勝

啱啱㩒唔切 依家又坐緊10格

今次真係油佢啦，捉左咁多少波幅，有哂本錢坐

跟

反手先
賺佢100幾十點都好

穿晒走啦，好撚狼

真反手？
好驚喎
做咁耐熊軍輸足咁耐

頭先一棍追咗10格
好彩閃得到

怕佢下午又回落

放咗佢 無壓力食個靚lunch先再戰

13億拉到你200點

大芋成日推高接老散貨，正on9

反左跟實啦今次

今日轉番燈收市我直播生食豬肉呀哈哈哈哈

反啦 岩岩突襲姐
唔貪心 100 點今日有

今次堅，有謝巴信心保證，19 轉勢日we trust

除非佢又自私call , 捉佢唔到

啊無CALL 十分ON9

幾條熊屍了 但信念

豬1舊水走人算

呢棍咩事

熊軍唔貪心
一定可以係隙縫中生存

一舊水當跌左啦你平時咁大手

期結前點趺

見你悶 撚一撚你

清哂 前路無阻!

成日話妹妹妹
啱啱大戶露下兩手比大家睇

逢高加沽 本多終勝！

人仔升乜柒

唉 唔做淡友了

熊軍就係專食呢d棍
除非今日強到千升嫁姐
唔係贏面幾大

坐左係280恆熊

呢位清說得對

入貨未

唔識回

熊屍遍野

意外黎 無人想

繼續妹

見到轉燈走去扑暈自己 訓醒想上黎哭喪 開app一睇做乜爆升架

唉要含撚了

Put得啦 咁多位

快啲加啦 下個月3萬

一揚就67
頭先上面幾多自私CALL

究竟真反彈定引熊繼續殺上呢
我睇後者

又自私call , 推左走右

信我就買注近熊
食完飯返黎有戲睇

幻覺嚟嫁姐
嚇我唔到既

你點知我係咪真係call

我實信你架
一定會跌架

期貨到過26644 當唔當遇到26650 阻力位

做淡唔好貪心

已經掛定26650

差唔多就上啦...開車就67

淡淡無心情食飯啦

傻淡呢

唔通咁傻仔put 咩，破曬位

咁你call多張
下晝272

在此
上黎打我SL la
今次真係雙頭馬車，成個倉都淡緊

反左手
因為升埋d垃圾成份股

好淡都有

美帝cls 又上返黎

咩事 係咪要隻秋

漏低左手足200點呀屌

熊大將軍 今次靠你

巴巴都唔係好垃圾姐
係呢排弱左d

你講完話落

想問下咩消息無啦啦爆升?

食完飯睇我solo

好似係關人仔事

殺熊要原因？
依家牛氣沖天
記得塵巴講過mu mu聲

大戶睇到連登仔話成日妹市
咪用少少錢推高

我put咗

岩岩賣左腎跟左

我就坐定定，唔隨便加注，最多做對沖

轉頭又未上返

其實塵巴講268先大屌落去
係我地依啲傻鳩早左入場

無咩把握唔敢報呀。。。可能真係上 26650＞26800呢，唔知架

嗱 我之前264之後冇再put架

23500坐到依家，唔差在
認同請分享

Dji 30000 hit me ok?

掂左266走唔走好？

巴打 你個名唔老黎喎

期結咪又斬

200 點袋袋平安

你加左注，平均唔係29900 咩

升百幾點咁少唔洗咩特別理由

我轉咗次倉架啦，如果唔係點坐
有轉倉功能

CALL 完即反手錢錢你地賺晒了

怨念熊
係咪依個post坐最多點既人
成3000點

呢招唔喺第一次 仆街莊

Ching 一陣會唔會入返？

咁硬頸玩有咩意思，到時爆上埋28000

食完飯追熊 今日應該轉返燈收市

兩注係頂
尋晚call仲和味

唔知改咩名好

晏晝去食

活著多好

咁之後會點

就算回落 都難再到235啦
但佢宜家又洗濕左個頭

記得加底同轉飲特飲

100蚊埋單

有冇叻仔食哂200 點棍

應該唔入喇 唔識玩

洗濕左個頭都冇咩唔好
你睇我都係咁捱落去

我啲錢飛晒去你地到

琴晚果注仲食緊

250難唔難

Same
跟隨熊大將軍步伐

記得唔洗找錢當貼士

7字頭唔怕坐
唔洗補倉，驚閪咩

23500真係難啲好似

睇埋臨收市穿唔穿得翻落26500先

未試過唔食，我黃到傻
（係自覺有D傻）

仲有咁多燃料

好食先食
難食我話之你黃到金 唔會幫襯

咁多人追-1 熊軍大船

258

未走牛

廢淡燃燒吧

納see又痴撚左線

下午開市都唔會跌架啦要止賺幾時都得就算要跌都係可能得1,2日加埋急插1000點落去補裂口, 但出現之前呢段時間已經夾到淡友叫救命放棄晒都唔定啦

今日A公司有疫苗, 聽日B公司有, 後日C公司有, 個市就算唔爆升都起碼唔會跌啦

之前一星期都死得7788啦

今日應該絕種

落返264再call 過

新淡友好快黎

268 小注熊

有profit 呀你 反左手未

一淡死 一淡鳴

268 先 未上268 唔做淡雞

只要miki 同納dee 唔同時冧，港女都唔會跌

今日跟科技股 聽日跟舊經濟

爺閪呢
打去國安熱線告口交所收受海外資金

爺閪咁廢

飯前入極熊
飯後唔會窮

agger 兩個腎已賣

上埋267點睇
唔好買咁近啦

淡淡復淡淡，淡淡何其多？

咁抵死抵輸
比市場懲罰

竹b 隻熊點呢

其實有冇淡友真係食到過千點

Hi

SH is king

有，不過之前輸幾千點先食到一千點

熊軍又要受靶

斬左
輸哂今個月贏既錢

2次都係dji

食過三次，都係由250 drop 落黎

呢幾個月, 食親都過千點

比人食？

咁呢舖死得了

嗚嗚...
有人打劫晒奈奈D錢錢

240 夾上黎

頭先有冇跟大佬們+1
我又錯過左啦67

乜事？

個百零點由佢啦
腳B都唔自在個少少啦

淆緊hsi有上冇落

hello miki 又玩突襲

仲有5分鐘又開始爆升

你可以參考上次229點行
自己諗下大概會到乜位

200點呀67
奈B 快上船啦賣左工傷有錢啦
拿拿聲買期

唔好la,沉船ga

今日唔會仲有力升掛
267都未係好肥姐 唔會上既
唔上就回喇

你好有信念
唔係堅渣到期結呀

琴日賣,T+1應該今日有錢掛
食完飯去銀行睇下先

咩年代...點解要落銀行睇

最粗係佢

急回

幾時229

係喎
268先唔肥
67了

淡友又輸 哈哈

牛ＧＥＬ！

幾個月前

垃圾淡友 淡友係狗

無事了 無事了

入貨啦 特價呀

反手左既 又羊

你開POST啦